## Проект для выполнения и хранения работ по дисциплине "Операционные системы семейства GNU/Linux".

Темой индивидуального задания является анализ ОС "QNX".

В папке `src` находятся исходные коды лабораторных работы, которые были запущенны и отлажаны для использования в ОС QNX. 

В папке `docs` находятся отчеты по лабораторным работам. 